！！！818 唔理你勇武定和理非，我地要組隊發夢！！！

最理想同自己friend 4-5人一隊，full gear，有兩個要有遮，做防守，小組行可防鬼，睇咗好多好多片，concept 上，我地要小組對抗被圍捕嘅義士，見一個警犬捉一個義士嚟打就要幾條友打七隻犬，佢兩隻我地就要兩team，一定要人多過佢地，大家記住沙田新城市佢地十零個警犬係最後被我地咁多人圍撚番！所以如果和理非嘅你地認識做前線嘅朋友，不妨相約組隊行，有攻有守，我地要人多同齊心過警犬，仲有一個畫面，就係機場拔鎗條差佬，我地就係人多救番個女仔，就咁靠勇武走在最前只會每次發夢少咁堆人！

唔好落單

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推！

最好每人都帶到一個冇行過嘅人，起碼人數上目標要過二百萬
心要係咁諗，唔好話唔得！